強烈建議將財經台d GME集中討論post解鎖1001

屌你老母一日幾廿個post推咁撚快
成個熱門都係gme post
好撚煩呀

關你撚事咩屌你老母